一定要要求放人！！！！

除咗撤回
仲一定要要求釋放所有被捕人士同取消控罪
如果唔要求放人
遊行唔去都罷
話我咩分化、鬼、三毛乜都好
總之星期日遊行主題一定要包埋放人

自己推一次post

認同嘅麻煩喺自己ig又好咩都好散出去
呢樣野好緊要
唔可以俾佢哋就咁坐監
起碼要俾佢哋知道香港人撐佢哋

香港人就算最後成功阻擋修例
但咁多義士含冤
我哋會感到開心咩？我哋良心會過意得去？
更何況依家距離撤回仲有漫漫長路
更加唔可以拋棄佢哋

推

今次隨時可以食住上要求追究黑警暴行
但最緊要依然係撤回同放人
呢兩樣缺一不可

大家加油
都係好老土嘅一句嘢
各自努力

正皮完都麻煩入來推下post
順便share出去
用自己文字打返出來最好

繼續推

永不追究示威者、秋後算帳

啱 一定要

無錯

pish

我唔想再見到有義士含冤入獄
當年天琦如是
之鋒如是
仲有好多大家可能連名都唔知
香港已經唔可以再俾多一個真心愛香港嘅人不明不白咁受折磨，浪費自己寶貴人生喺監獄

一定要放人
放棄起訴

大家推post
推到民陣迴應

放人

推爆佢

連連登仔都唔支持班義士
佢哋就真係冇人關注架啦
大家撐住

幫推
義士一個都不能少